# cli-open ayacucho
este proyecto tiene la finalidad de brindar informacion sobre las linea de comandos que existen
de los diferentes sistemas como por ejemplo : git, docker, angular, ionic, centos, ubunto,etc.
